有冇人覺得樂信感冒藥既廣告好hehe

最後2條友係電話亭個到

小禮品~~~~~~
溫暖我心~~~

btw, 個廣告出咗好耐，而家先講

近排成日見到比佢煩住